洪金寶恨抱孫女？ 洪天明交波畀老婆周家蔚：我只負責入錢扭蛋

洪天明今晚（31日）到尖沙咀出席賀歲電影《你咪理，我愛你！》慈善首映禮，提到父親洪金寶有份參與另一部賀歲作《如珠如寶》，此舉是與父親打對台？天明笑說：「若果是八十年代，電影公司競爭很大，當然是有點作反了，但今時今日的電影圈最需要是互相支持，特別是要支持老友王祖藍。」
而洪金寶早前宣傳電影時，開到口恨仔女生足三個，特別點名要育有兩子的天明追個女，他聞言笑說：「大囝出世時他已經這樣說，我覺得再生的話，最緊要是與太太（周家蔚）溝通。」
日前好友謝天華爆家蔚恨造豬女，天明笑言不會有壓力：「不一定要追豬女的，不管怎樣我都會愛錫，但身為男人只是『入錢』然後『扭蛋』，最終決定權都在太太身上。（太太話你冇時間？）所以我都要好好分配時間，當年爸爸因為工作忙，要請人照顧我們，我希望自己不要像他，我想與太太親自去湊，但是否有時間呢？自己在外地工作，回港兩、三天，但一走就是兩、三個月，因此真的要想很多。」
話雖如此，但天明並不抗拒追多個，他說：「我自己覺得兩個夠數，但太太和爸爸不是咁諗，的確大囝出世後，我與爸爸的關係變得更密切，為了睇孫仔，只要我回港他就會到我屋企，大家就因為小朋友而團聚。」
天明出門在外，更嘆兩個寶貝仔大得快：「剛剛陪大囝過生日，發覺他真的大得很快，哥哥是很善解人意，反而細佬有點反叛，個性似女仔，似佢媽咪有點臭脾氣，但也是很得人鍾意的，所以我想花多點時間去陪伴他們，改變不好的性格。所以會不會有第三個呢？也要看時間，順其自然先。」

一出世大把花之戀食

賞金獵人

越嚟越似池石鎮

有無計過佢玩過幾多條女

本輯遊戲節目獎金獎品非常豐富 其中包括

佢一半韓國人黎

仲有一大堆挑戰者汽車美容禮卷

俾獎金~~~~ 嘩!!!!!!!!!

佢老婆就慘啦, 人前仲要扮恩愛

人地食女都食唔切

嫁比二世祖

如果洪金寶同高麗虹有仔女
應該會幾靚仔/女

老公叫雞比人影到

無知一問，佢有咩工作

陳欣把聲

玩獎門人

賞金獵人你問有咩工作

洪天明人生真係好開心

人生贏家添
林德信又係

邊位手足做

咁都唔明？
阿仔唔得老爺來

老婆咁正都要叫雞

洪天明件垃圾如果老豆唔係洪金寶可以做咩？

佢之花之戀食晒未?

生平
曾在電視節目超級無敵獎門人中勝出二萬件花之戀壽司

演藝生涯
曾在電視節目超級無敵獎門人中勝出二萬件花之戀壽司

軼聞
曾在電視節目超級無敵獎門人中勝出二萬件花之戀壽司，有報導指出他現在(2018)還在吃那二萬件壽司。

屌

你囉

條友真係唔識嫁wo 生仔定女係男人粒精子決定

無錯

有啲男人追極都生唔到仔 就對個老婆好衰 又去滾個啲真係好垃圾

係咪比人玩爛哂

食過徐子淇已經係人生贏家, 可以同人大大聲講四叔個仔都係著我舊鞋咋

生多個 佢d 花之戀 仲夠唔夠食？

日日食和牛 幾正都厭啦
間唔中都要食下大排檔嘅

但佢真係決定到咩 咪又係扭蛋

生個女出黎好呀 可以用曬啲Veeko流行時裝專門店送出既購物禮券

個post 有聲

個個大婆都係咁慘嫁啦
結得婚就遇左

我終於明咩花之戀

留名睇女權撚話佢物化女性

玩過一手既徐

佢比老婆決定生定唔生呀 樓上做乜鳩
佢負責屌

咁睇黎佢都會好快虧